【光復紅土】撕一貼百小組

我地印咗大量長輩圖
目的係想呢區嘅公公婆婆知道究竟政府有幾「好」同埋提醒大家催淚彈有幾危險

希望有呢區嘅巴絲幫幫手周圍痴
撕一貼百

可以幫手嘅介唔介意留一留tg 我搵你

幫推

幫!

Push